\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 7. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: H. Nuić, D. Nikolić,  T. Dinarina Mladić, Z. Krišto, M. Pribičević,  D. Rozić, A. Ribarić, D. Blažanin
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  prve konzultacije s asistentom i demonstratorom
					\item  analiza zadatka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 8. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: D. Blažanin, T. Dinarin Mladić, Z. Krišto, M. Pribičević, D. Rozić, M. Ujević, A. Ribarić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item odabir tehnologija (HTML, CSS, JS, Java)
					\item dogovor oko konvencija za pisanje koda, git commit poruka
					\item dogovor oko jezika pisanja (git i programski kod na engleskom, dokumentacija na hrvatskom)
					\item  okvirna podjela projektnih zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 8. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: D. Blažanin, T. Dinarin Mladić, Z. Krišto, M. Pribičević, D. Rozić, M. Ujević, A. Ribarić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item podjela zadataka za opis specifikacija programske potpore
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 31. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: D. Blažanin, T. Dinarin Mladić, Z. Krišto, M. Pribičević, D. Rozić, M. Ujević, A. Ribarić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item podjela zadataka za izradu sekvencijskih dijagrama i implementacije generičke funkcionalnosti aplikacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
	
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 7. studenog 2020.
				\item Prisustvovali: D. Blažanin, T. Dinarin Mladić, Z. Krišto, M. Pribičević, D. Rozić, M. Ujević, A. Ribarić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item planiranje završetka prve inačice projekta
					\item podjela zadataka oko opisa baze podataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 11. studenog 2020.
				\item Prisustvovali: H. Nuić, D. Nikolić, D. Rozić, A. Ribarić, D. Blažanin, M. Ujević
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  prezentacija implementacije generičkih funkcionalnosti
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
					\item  sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 8. prosinca 2020.
			\item Prisustvovali: D. Blažanin, T. Dinarin Mladić, Z. Krišto, M. Pribičević, D. Rozić, M. Ujević, A. Ribarić
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item podjela članova tima na skupine (View, Controller, Model)
				\item podjela zadataka za sljedeći tjedan (upload slike, generičke funkcije mape, promjene u bazi podataka)
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Antea Ribarić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Domagoj Blažanin }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tin Dinarina Mladić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Zvonimir Krišto }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Matko Pribičević }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dominik Rozić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marin Ujević }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Antea Ribarić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Domagoj Blažanin }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tin Dinarina Mladić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Zvonimir Krišto }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Matko Pribičević }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dominik Rozić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marin Ujević }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		& 8 & 8 & 2.5 &  &  & 5  & \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	& 2 &  &  &  &  &  & \\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       &  & 0.5 & 1.5 & 2 &  &  &  \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	& 1 & 1 & 1 & 2 & 1 & 1.25 & 1  \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			&  &  &  &  &  & 3  &  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		&  &  & 1 &  & 1 & & 1  \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		&  & 0.25 & 0.25 &  &  &  &  \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	 & 1 & 1 &  & 1 & 2 & 2  &  \\ \hline
				Baza podataka				& 2 & 9 & 5 &  &  & 3 & 5   \\ \hline
				Dijagram razreda 			& 1 & 3 &  &  & 1 &  &   \\ \hline
				Dijagram stanja				&  &  &  & 4 &  &  &  \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &  & 4 &  &  &  \\ \hline
				Dijagram komponenti			&  &  &  &  &2  &  &  \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		&  &  & 2 &  &  &  &  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	& 8 & 8 &  &  & 8 & 3 &  \\ \hline
				Dijagram razmještaja			&  &  & 1 &  &  &  &  \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		& 1 & 1 &  &  & 1 &  &  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			 & 1 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		&  &  &  &  &  1&  &  \\  \hline
				Popis literature 			& 0.25 &  &  &  &  &  &  \\  \hline
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
				Izrada baze podataka 		& 3 & 8 &  &  &  & 1 & \\ \hline 
				Model						& 11 & 61 &  &  &  & 15  & 10 \\ \hline
				View 						& 37 & 19 &  &  &  & 43   & 17 \\ \hline 
				Controller					& 10 & 31 &  &  &  & 25   & 10 \\  \hline
				Deploy  					& 6 & 11 &  &  &  & 3  &\\  \hline
				 							&  &  &  &  &  &  &\\  \hline
				
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}

		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[scale=0.6]{slike/dijagram_pregleda_promjena.PNG}
			\centering
			\caption{Dijagram pregleda promjena}
			\label{fig:dijagram pregleda promjena}
		\end{figure}
		
	